點解個乜鳩伯朗咖啡可以咁難飲

屌你老母 飲完想嘔返出嚟

加油打文💪

唔是打文

飲雀巢樽裝

直情屌打添啦
屌好耐無見你Po狗飯
幾時po返?

never po過狗飯🤔

藍色伯朗藍山味屌打
雀巢先係喂狗

有少少掛住你

下 好難飲喎

ok 各有各飲 唔分化

yes大和解

so touching😭

你試吓飲果隻銀色嘅無糖雀巢咖啡先，利申飲咗兩啖頂唔順成罐扔咗

講緊呢隻

嘩搵日試下先
sounds tempting

本身幾鍾意飲雀巢咖啡，咩味都鍾意，見佢新出諗住試吓，點知一試難忘！

有冇咁橋牙
我琴日又係買左藍山伯朗 四支裝既 好似飲緊屎水咁

伯朗都唔係沖俾你飲，沖俾佢老婆飲ga on9

我同緊你同居
屌奶星 平時飲開雀巢 今次轉下新口味無諗過難飲到想嘔 真係垃圾到仆街

佢老婆真係慘

冇咩咖啡味而且太稀

講垃圾隻四洲咖啡都未出聲
飲落去似你自己沖完咖啡跟住洗杯嗰啲水

好難飲
仲要大陸做架

雀巢得罐裝叫好飲d

之前阿發有罐裝.阿發好飲好多

藍罐的確唔差